支找中國公安同志全面取代香港公安

$24000請到 10個公安
到時幫我地納稅既慳返唔少

一視同仁 現任黑警想繼續留任
得 都係$2400/月

睇下你地做唔撚做 屌你地老母

推